入黎講下你念念不忘既人既名頭尾兩個字

Kobe Bryant

Lionel Messi

佢仲係到喎

樓母

陳珊

得不到的從來矜貴🤫

杜母

Ok 我cap左

毛東

呢d都係我會懷念嘅事

袁_林

陳晴

鄧彤

黃瑩

黎彤

梁雯

梁鈺

處？

難怪

張能

譚麟

安朗